點睇新公務員工會呢頭叫人參加大三罷，果頭又話工會對罷工冇政治立場？

搞個工會就係因為要保障員工利益
工會搞罷工但話自己冇立場，咁搞黎做mud 9？
唔係真係驚左兩辦呀

罷工只係唔想返工啫